你地會揀邊份工？

搵工季節，代朋友問下連登仔會點揀

16k base 有allowance 有ot pay perm job
普通bank bo

20k base 乜都無 一年 contract job
中資投行mo

請出招

16k+20k=36k

巴打講下點解

兩份工分別係咩job duties先衡量到喎

兩份都係trade support之類
jd睇落差唔多

pushhh

多得個4k
梗係perm好過contract

但perm升職都俾唔到4k增幅wor 可能頂籠1000幾蚊咁上下

屌你仲未有offer

巴打搵邊飯
順便幫你求下offer

巴打可唔可以講多少少

大概明白巴打講咩既
多謝巴打先 叫個frd 諗諗